有無人可以教我寫字

幾廿歲人 寫字仲樣衰過小學雞
番工做野都唔好意思